[統戰新口號]林鄭 還命

林鄭 還命
藍絲條命 仲有手足條命

條條人命你條臭閪都講到同你自己無關咁撚樣
林鄭月娥,你係係殺人犯

有冇人知1111中槍個手足而家點

我要你晚晚訓覺個腦都不斷響起林鄭 還命呢句野

點解唔係中共？
一個人還命點夠
拉

推到係街到有手足講
林鄭 填命

推到記者會有人質問佢條臭閪

推

推到連藍絲都嗌

11.14 曙光行動 繼續三罷

推多幾下唔推

如果政府唔係一味拖
唔會有咁多人失去性命受傷
我地要全面否決呢個政府既有效管治性

林鄭 還命！！！！

林鄭 還命！！

烏克蘭贏都係因為嚇到總統走佬
林鄭 還命！

林鄭你唔好以為有成班智障司長,綠曱甴幫你擋你就可以無事

仲好意思諗口號 有冇搞撚錯

林鄭 還命！

both

笑能到

昨日（11/11）
車牌：SC68xx, 車款黑色NISSAN的車主仍在醫院留醫
律師指仍未找到對車住有利嘅video/ photos💔
昨天啲片，由車主俾㩒低後，警車都阻擋左視野，可能要搵從另一邊視角嘅片段🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻
請好心人救救車主
車主是一個充滿教學熱誠的學校老師💔💔
麻煩大家幫手睇下有無600-630上水雞嶺迴旋處附近既片
睇下幫唔幫到佢
麻煩幫手傳開去🙏🏼🙏🏼🙏🏼
如有，請tg 聯絡@hkers1111
或64315452 梁律師

還命丫 dlllm

唔係叫你叫口號就嘜鳩都唔做
口號都用黎統戰,唔好陷入民眾鬥民眾既困局

對準政權